有冇人着狗試過荷爾蒙失調甩毛

食咗幾耐藥先好？

有 絕完育返來就甩
仲要係一大片咁甩左幾撻
比人睇過唔係毛囊蟲就無食藥無理
甩完一輪就慢慢生返出來
不過生返出來毛色深D 質地硬D